黃之鋒被捕

黃之鋒今午（9月24日）到中區警署報到時再被拘捕，警方指黃之鋒去年10月5日涉嫌參與未經批准集結及違反《蒙面法》。律師現正陪同錄取口供。

推

Push

仲蒙面法

仲係唔敢用國安法郁gphone

唔敢用國安法？搵d咁嘅on9理由

你講完就會出招

唔好燈

藍屍講成自首

冇事嘅！
問吓如何十一唧

一年後先拉

黃之井

仲係覺得唔夠快
又要踩油加速

好心之鋒BB即刻著草啦！
共產黨點會俾你做議員？唔好戀棧香港啦！
你肯著草的話大把國家收留你啦！

佢哋聞到制裁 所以拉
仲要一大班狗仲覺得佢美國代理人

蒙面法檢控期限就係1年

推！！！！！！

push

🖐🏻☝🏻10月1日快到了

推推推

仲未上到熱門呀 推呀

佢地真係好驚十一唔夠人, 係咁搞事

10月果陣武漢已經爆緊仲蒙乜撚嘢面法

up

終於嚟

碎料唧, 以為用國安法拉

Respect his decisions...

被捕師

又係李大導？

pish

芝士牛肉飯呀

你估佢真係想做議員先留咩, on9

Twitter大軍出動

《蒙面法》

首先佢要有旅行證件係手

燈死gphone啊屌你老母？

佢已經唔係想做議員，佢只係唔認輸，為自己，亦為香港人

佢著草，香港人更多理由唔去抗爭，打到埋身咪走，打唔中咪冇事

臨近十一仲搞咁多野

蒙面法

又想幫民陣谷人數

成日叫佢走
你都畀個方法先

最簡單既嘢偏偏少人做

唔知gphone 比人用國安法拉咗仲要唔比保釋嘅話
香港人會有咩反應？

我估先:好嬲好嬲 國際好快會制裁港共 而家要做嘅係等待

twitter要人

佢比人24x7咁跟
點走？

蒙面法政府上訴得直
deadbody仲未dead

屌你 佢比啲狗收咗passport 限制出境 其實你知唔撚知㗎？
而家係想走都走唔到 你仲喺度講埋晒啲風涼說話

推一推先

佢肯走就會有辦法
Iron Man即刻去救佢

乜撚野 on9

唔係啊呀

點解冇用國安法

你估你講嘅嘢佢會唔知咩
之鋒緊係諗過先會決定咁做
成日叫佢著草冇意思
佢選擇咗就繼續撐佢支持佢

加速制裁

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

又黎
係咪又出左d咩事要用拉人黎轉移視線

上次拉周庭，今次拉黃之鋒

又加速

你估自己點解唔去死

分化再分化

美國起身做野喇無好再瞓

Pushhhh

侵侵起身！

蒙面=犯法
戴口罩=犯法

繼續推

戴口罩=唔戴口罩=危害國民安全=危害國家安全=goodest logic

A

W

S

政苦上訴得直
合法集會蒙面唔犯法
非法集會蒙面犯法
即係佢玩撚曬

Gphone啊 聽話啦 快啲離開香港啦 留得青山在啊

嘩真。被捕師

未 邊有咁快

支那夠撚膽咩

痴瘋咁有代表性
全世界moon撚住晒
用支安法搞佢有咩後果你自己諗啦

國際戰線呀各位
RETWEET!!!!!!!!!!!!!!!!

好明顯唔比佢10.1出來

9成9冇得保釋

就係等佢坐船嗰陣搵支那拉鳩佢，
你估港支做唔出?

要Twitter 出去國際，幫港共宣傳下.....